鄭家純火辣回饋粉絲豪露白色內褲曝「神祕三角地帶」

雞排妹（鄭家純）靠著火辣魔鬼E身材、天使臉孔走紅，如今正在日本遊學的她，也時常在網路上與粉絲分享近況。今（26）日雞排妹的IG破了20萬粉絲人數，為答謝粉絲的照顧，雞排妹穿著水手服，露出白色內褲，誠意十足。
雞排妹時常PO出生活照，作風親民，擁有一票死忠粉絲。如今為感謝IG人數破20萬，雞排妹不僅綁起俏麗馬尾、穿著誘人水手服，還更加碼跳躍，露出白色內褲，好身材一覽無遺。雞排妹打趣說著：「20萬人達成，謝謝大家。就用20歲時的生日祝賀圖，來應付『群賢畢至』之恩。」

條底褲仲大過某d女既熱褲

睇錯純官
我出返去先

唔係我想要既家純

入嚟想睇新世界主席
負皮

好大個屁股